做緊兵嘅入黎

如果呢個世界所有你想溝嘅女仔都因為你好人而同你一齊 世界就會大亂
法國班娘娘玩完堆兵仔最後比厹玩返轉頭 會仲好意思上ig story呻呢個世界點解所有男仔都係仆街點解要咁對我之類嘅說話
所以做緊兵又有咩好怕 睇人仆街好過自己繼續JJ插沙